黃中醫

有無黃中醫推介
最好港島

跟機 不過求九龍區

無？

無

國難

泰和堂唔錯，之前都有support醫護，有幾個醫師揀

多謝曬，不過有無港島…

醫師好靚仔嫁呢間，係香港仔

卓爾(北角）店，仇B成日去

忠醫診所（荔枝角/尖沙咀）

青木堂中醫

列大夫

講真, 有經驗及醫術高明既, 多數係大陸人
唔係話香港中醫師唔好, 不過中醫始終沿自大陸
你睇香港 d 中醫專科教授, 全部都係大劣人

油麻地/旺角岩唔岩，個女中醫好低調地黃

香港中醫推左好耐，第一批畢業生已經做左十幾年

推左好耐,但多數都係睇返老中醫....

睇開一間喺中環余崇本行嗰邊

所以咪有需要推動去睇班本地後生中醫。
個個以為本地人中醫一定新畢業，根本唔知當年董建華一上台就推中醫，大佬你知唔知董建華幾多年前？

香港仔

名？

林迪龍醫師藥好飲 人靚仔

唔該